\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{2cm}
{\Large \bfseries SAP Miniprojekt SoSe 2014}\\
\vspace{3cm}
{\small Thema:}\\
\vspace{1cm}
{\Huge \bfseries SAP Web Dynpros}\\
\vspace{3cm}
An der Fachhochschule Dortmund\\
im Fachbereich Informatik \\
\vspace{2cm}
{\large \bfseries Sascha Pampus\\
\bfseries Stefan Richter}\\
\vspace{1cm}
(Matr.-Nr.: 7084970)\\
(Matr.-Nr.: 7084018)\\
\vfill
\today
\end{center}
\end{titlepage}

\pagebreak

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\bfseries \Large Markenrechtlicher Hinweis}
\end{center}

\vspace{1cm}
Die in dieser Arbeit wiedergegebenen Gebrauchsnamen, Handelsnamen, Warenzeichen usw. können auch ohne besondere Kennzeichnung geschützte Marken sein und als solche den gesetzlichen Bestimmungen unterliegen.

\vspace{0.5cm}
Sämtliche in dieser Arbeit abgedruckten Bildschirmabzüge unterliegen dem Urheberrecht \copyright~ des jeweiligen Herstellers.

\vspace{0.5cm}
SAP, R\verb=\=3 und ABAP sind Marken oder eingetragene Marken der SAP AG, Walldorf.

